個廁所㩒唔到掣沖水 點拆佢個內膽

如題求救

一個重拳打撚爆佢